---
templateKey: product-post
title: trampolines
ProductName: Niesamowite trampoliny
date: 2020-12-26T17:12:07.615Z
description: |+
  dla tych co chcą latać jeszcze wyżej

featuredPost: false
featuredImage: /img/12186535_910362382375604_7745644966617357587_o.jpg
---


Kto z nas nie lubi skakać i nie ma ochoty choć na chwilę oderwać się od ziemi?

Trampoliny to obowiązkowy element każdej sali zabaw. Zapewniają doskonałą zabawę dla dzieci, młodzieży, ale także rodziców. Poza przyjemnością i zabawą to także doskonała forma aktywności fizycznej.

Trampoliny projektowane są przez naszych specjalistów i wykonywane w naszej fabryce. Daje to nieograniczone możliwości odnośnie konfiguracji pod względem ilości batut, ich umiejscowienia, kolorystyki, wykorzystanych materiałów, aż po wysokość na jakiej się znajdują.

W swojej ofercie posiadamy trampoliny zarówno wolno stojące jak i zintegrowane z konstrukcją. Począwszy od małych dziecinnych trampolin, po ogromne systemy trampolin. Pozwala to na idealne dopasowanie do każdego placu zabaw.

Do produkcji trampolin wykorzystujemy materiały najwyższej jakości, aby zagwarantować ich bezproblemowe długoletnie użytkowanie. Specjalnie opatentowana konstrukcja pozwala na szalona zabawę, przy zachowaniu maksymalnego bezpieczeństwa.

##### Specyfikacja:

* solidna stalowa rama zapewniająca stabilność konstrukcji,
* wysokiej jakości sprężyny, ok. 110 szt. na batutę,
* profesjonalne batuty zapewniające obciążenie do 100kg.,
* specjalne elementy miękkie zabezpieczające konstrukcję,
* dostępne w wielu konfiguracjach: 2,4,6,7,10 batut,
* możliwość wyboru dowolnego koloru wykończenia, oraz łączenia kilku kolorów,
* możliwość instalacji wewnątrz i na zewnątrz,
* budowa i montaż zgodnie z normą EN 1176/77.